無牌小販係街擺檔又唔撚戴口罩，啲貨又係大陸拎落嚟

算唔算播菌？

係又點，
有人管咩

咁啲差佬就可以唔理？

報狗有閪用咩

一路都係食環管

咁醫護都可以唔理啦

可以拉埋黎講？
走埋去一腳踢走個檔口 閃人咪算囉

仲有啲中國殘廢乞兒

請佢哋飲水啦 點請自己諗

想當年梁天倚就係幫呢班賤種

唔支持醫護罷工？

分化狗

冇牌就唔撚好幫襯啦 黃嘅連咁基本要帶口罩都唔做就一定唔係黃

霸左條街，兜路行

我有冇講錯先？

支持

咁又點？ 連登仔最支持價錢貴過餐廳既小販 話係集體回憶

會比香港人屌走